夢見同前女友復合

我仲係夢入面搣自己
仲覺得有少少痛 以為係真

醒返發現原來發夢

成日都係
你話以後都唔會醒
或者醒完就返返去以前咩事都無發生過咁幾好呢

最on9係
發夢都有感覺
嗰下蜻蜓點水既kiss
真係有以前既感覺

然後我發夢搣自己隻手 又真係好似痛

共勉之

發夢咋你
醒下啦

我日日都夢到佢 咁又點
咩都返唔到來了